穿哂 頸線 都唔走 ？

哈哈哈！提哂水都唔走

【警世】今晚係「最後的逃生門」

抵撚死

淨係識負皮，唔敢出黎面對 ？

頭肩依D我阿婆都識既技巧 連登股神竟然唔識走貨
抵佢地輸錢 支持樓主

大奇蹟日呀

？

屌,諗住佢穿13000 free fall
咁都拉得返上去?唔撚係掛

冇事啦

唔酒

冇乜點走貨
不過開左淡倉對沖輸少d

牛軍又可以出嚟Gel頭

燈神

樓主

巴打係咪put左 應該發左達

嚇走你就股joy

暴力救市

樓豬

升返曬

咁樣叫頭肩頂？ 學多幾年野先啦
落到100天線就反彈啦 頸你老味線咩

特價入貨呀
酒咩呀酒

你要係反彈前講

SQQQ等數錢

傻hi

肩碌鳩咩
琴日都有啦

12700無走到

反彈完之後幾個交易日都會再跌
大圍都係轉錢去經濟復甦股度執平野

等到4月先再考慮科技股啦

技術指標13000 supporting line 穿晒,
沽貨留現金好d , 等納DEE 11000 or below. 再入貨好D

Ching識d野

all sell

倒升呀，咪出黎嚇鬼啦

升緊

升緊 咪加倉囉

頭肩好很準，好大機會跌

拉一拉上去呃貨之後直隊

加倉啦 得個「講」字

會唔會假象 我就覺得止賺好過星期一最佳已經 依家亂撈都比人睇住割

挑 ！

點睇Bitcoin企穩49000

佢地個個都走哂就跌完㗎啦
仲邊有位入平貨

Bitcoin邊有企穩呢樣嘢

大戶維穩

咪撚玩啦 伍寶

btc 冇圖睇 睇大户信唔信

雖然你對，點解我覺得仲沒死得哂，會上返13400
我仲見到有一線機會，個圖沒死

邊有跌啫，你睇銀行股、航空股、石油股升到爆晒

呢個巿連廢老都贏到錢，連登仔應該發晒達啦

屌你老母 殘體字 支那狗

定啦 等數錢
千跌

Don't bet against America

唔似啦，咁恐慌
唔會跌咁少就拉番上黎

穿完可能會彈一吓嘅

啱呀 升1棍 跌2棍
唔覺唔覺豬哂

圖表撚識條鐵

陰住落

咁你慢慢加倉

Bitcoin 係只會升，而家係特價時間

我認為仲會上多次13900
無錯係頭肩頂，但唔標準

但好撚chok呢

渣緊廢老股日日賺

頭肩頂
加個後抽就可以drop to zero

小心 提醒 唔係跌咁少 係低處未算低 根本 就向下走
你睇今晚 大市 咁 都係根本係比人睇住沽 尾盤出手
係向下走 當星期一到今日 自己理性分析好 睇倉做人啦

同買股票一樣，你只要長期hold就贏

法國一講圖表，連登仔賴係野咁不屑
衰撚過 吹奏睇一拳 One原作

控制倉位真係好重要

而家睇落去似第二浪，死貓彈下

仲未去第三浪，第三浪先最得人驚

我睇係C 浪嫁啦
比埋機會FED 一陣講下野
如果又印錢 我抵輸啦

搏下powell 陣間9up救市彈一轉先走

印極都要還，一直唔大回調，一直都好撚危

仆街
岩岩打開睇升返哂
GG了

連燈仔股神勁 定 佢眼光好d ?

當今晚收市升返，咪又係逃生門

跌穿咗上一個低位13000 短期內成個納dee嘅上升趨勢已經完咗

我無睇到11000咁淡 不過12000穿一穿就走唔甩

今晚叫 真。最後逃生門 ！！！

係你幅圖鳩畫
右邊咁撚樣炒上落都可以叫右肩咩

再講,頭肩頂仲要配合埋成交量咁睇架
知 d 唔知 d 就衝出嚟

我屌

圖啲線係大戶畫出黎
瞓醒覺又上返去

上帝要你滅亡必先令你瘋狂

條10天咁急插穿晒已經變返反彈阻力位啦
橫行待變格局, 咁咪跟個市轉馬去其他行業先囉 等4月再出業積前先執返多少蘋果啦

扮撚哂專家咁 豬幾多呀 股神 ？

你開 post 出幅鳩圖
講扮專家 邊撚個及你呀

認真回應，純學術鳩流。我唔排除係頭肩頂，但要睇今日點close，雖然成交係top HAS pattern 冇bottom pattern 咁重要，但唔好忽略頭部成交要少過左肩成交。如果大成交破頸線有埋低於50 RSI就仲正。
利申sqqq +7%

出鳩圖 ＝ 扮專家 ？
抵係豬錢

越跌越要買

樓主好似清賣邁

鮑生愈講愈跌

黎料喇開始

投先V彈 個個出哂黎打飛機
直加急插 個個潛撚哂水

我支持你架

勁

之前有個POST笑鳩MM啦
MM最多咪叫賺少左
連登賭神 真心覺得下下要最高位放先叫贏錢

加倉未

恭喜strong hold派
可以連續三日溝貨

班連登股神 潛撚哂水

又唔好咁串，你有無加淡倉先

佢地全倉SQQQ靜靜雞咁賺緊數緊錢
一定係
我成個倉冇郁過

SH
驚西

加左少少sqqq倉

穿頸線之後既下降幅度係幾多
麻煩TA派回答

穿頸線，目標9999

咁貪心
我睇穿12000咋
穿完120天線 再一推人掉貨

如果個理論咁講
個頭有幾高，就會跌幾多，
而家個頭高13000+1175， 即係如果個理論係岩既話，回調最少就會係13000-1175，即係11800在右

申利：有研究過圖表，但自己唔係圖表派

我估跌穿12000個日要掃貨

各位清
睇路

參考返上年三月？

上年係武肺
根本冇人知死幾多有幾嚴重
今年似正常健康回調
契媽都講左有correction
10-20%

RSI 30都未到，到25以下，9999唔過份吖

其實創立SQQQ果個人
技術上點樣做到反向(熊)呢樣野
同 槓桿(leverage)呢樣野
大前提係佢仲要跟返住個 Nasdaq 100
即係唔係某一兩隻股票 真心想知

程式盤

咁我知一定用電腦程式做交易=.=
但佢點樣做交易係做到放大return/loss(leverage)
同埋 反向
仲要係好多隻股票 唔係單一隻

OPTION咪可以放大囉

燈 ？ 燈你老未

你講嗰時未到
得啦而家結果論任你吹 無意思

爬文啦 屌你老母傻下傻下

無人會信你

直到跌到１００００點

我ＳＱＱＱ左，一齊數錢

熊熊哈

ching有得揀？

熊熊哈哈

特斯拉快４００ ＹＯ

Ｐ左４００ ＹＯ

All in sqqq

算啦 連登個個股神 使乜睇圖表睇技術指標分析

ALL IN SQQQ
真係做既有幾多個?

欣賞你

佢好似回彈穿頸線窩

drop to zero都唔會走

真

明知佢好大機會跌，都係習慣性唔肯清倉，琴日開盤買咗少少sqqq call同sqqq正股但係tsm同ark跌太多hedge得一部分

利申 圖表派+sh派

sqqq 升得慢跌得快，唔買了

做咗果啲咪數緊錢
賺錢好易 睇你敢唔敢賺

比你日日執幾千，到反彈果日冇哂

SH派真係加油 上面有手足話11800
我係睇8900-9500左右

利申：上年260%profit 高位放曬 用100%買sqqq 自己睇我成本咩時候買入啦 9成cash等執平貨

睇圖表H-S-H 十年都唔知出幾多次，正on9仔

同投行對賭

沽三張期貨咪得

連登唔可以討論TA

原作好撚好睇

又中

越跌越要係買

雖然唔多， 準備入多2皮

樓主有料，正評

美股唔識跌 依家都唔算跌

班SH傻鳩 潛完水未

可以跌到幾多？睇唔到個底係邊
已清倉等執平貨 你地慢慢sh

明顯跌嗰時先買，買完走

我果然係 早著先機
一早叫大家take profit

真

又升返

Ching你睇幾時見底？

頭肩頂失敗

納指100 成功

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

頭肩頂+後抽

走? 輸撚左十幾個叫人走?

要睇多１，２日

頭肩頂 有可能出現後抽

唔好走回調已經結束

唔走嘅話有機會升得番
又有機會輸多十幾個

Ching 我依家成手UVXY係咪瀬哂嘢

BTC 49500

Bitcoin又上返49000

Swing到咁

短炒真係fat fat

如果過幾日上番頸線咁點
樓主會唔會開po講股市呃人既咁樣

個別事件唔回應

sqqq撚：

證明你新手
take完profit, 升穿＋企穩咪繼續短炒

第一日玩股票？

keep住小小升勢已經係13000

聽日又有成億刺激方案
國債升勢又緩和

可以再點跌

跌可以：
無下次方案 利好出盡（同之前財報好 但超唔到預期一樣）
國債依然高企 預期有長遠升勢 科技股估值跌

等緊下星期升市bin撚到樓主食屎

留名上返頸線入貨

你爬撚咗文未呀 鞭麥鳩呀 屌你老母臭閪
唔撚識睇時間線 ？

企穩先好追返少少貨

最撚怕傻閪睇著新聞炒
股市從來都係price in
就算升，都係少注好

咁多利好消息 跌極有限

你買美股淨係睇納指？
唔怪得咁多青蒼派

哇勁到，講到升跌都贏
升穿頸線入番場短炒
跌又執平貨
財自未呀？

永遠都係咁
星期一叫take profit，成班傻閪負皮
跌撚咗三大棍，樓上班傻閪就潛足3日
反彈升少少，班傻閪又衝出黎叻唔切

連登財經台仲低汁過動物台

好撚肉鳩酸 連登股神

因為6月 9月都中過伏
止蝕完比大戶呃貨 之後反彈初期又驚係bull trap
點知繼續爆升最後要高j
今次sh點知連食幾棍 岩岩星期五止蝕咗希望未跌完

我都係睇左你個post 清左半倉
而家輸少左
但黎緊應該點部署
廢老股又升起曬
成手科技股

後抽

最多咪反彈一日個個入貨以為到底 後日跌返一倍啦 無底深淵

聽日高走咪開put囉 點都贏

講咩都好
叫人放就係社工

大家都覺得番唔上頸線

睇你性格

捱得著高風險，升穿頸線企穩，短炒著等牛二
心臟比較細，留現金等牛工，或者轉旅遊股

好難講
班大户求其搵個理由就可以做底個市
Eg:債市成避險工具
通帳

大棍大棍上咁點？

我見幾浪 價量背馳得好緊要 搵位入復甦股算
利申：股場一個月經驗

唔知樓主想做乜

你睇到呢個上落你LAM到就講呢講路,想人話你好醒R成就感定點?

冇走既人睇好後市,覺得唔需要TAKE呢個RISK,跌緊聽日可能會升會跌,但係長線都係睇升,咁咪坐過個浪之後繼續袋,單純佢唔expose自己係呢一個上落入面點解一定要走?

佢係想表達自己幾醒，睇得幾透澈
加上提埋你地，一早事前講左
想你讚頌下佢操作得幾咁靚

都唔知你駁麥

鳩估人心思以為自己係清泉
個撚個巴菲特上身 del app 十年後大賺
麥麥柒柒唔識操作就搬「睇好後市」，「睇長線」

肉鳩酸咪就係你呢d囉

肉唔肉酸大家有眼睇啦 你個PO負皮多過正皮3倍

我又唔洗R認同感,賺錢輸錢自己事,你大個仔啦唔洗每個操作都要人讚你叻叻

真係股災先認叻啦柒頭
跌左3棍咁大把，唔知以為你沽左十張納期
食中一次轉角仔就教訓人
咁通透不如講清楚幾時買貨呀？

頸肩線 日K鎚頭反彈喎，驚西

唔好啦 正負皮都好打飛機
跌又唔見你地班柒頭上水
彈又上水刷存在感

唔好啦

樓主信自己喇
都講明 掂到天線反彈 係預撚左
而家個個覺得個1.9萬億一定會升
個反彈已經係代表個法案通過 反映左出黎喇

開心cash out

樓主快d入去串9 d SH派

唉 好後悔尋日冇put
冇左個賺錢機會

今晚大反彈

升呀！！

今晚put囉，學呀樓豬話齋，死鳩硬

今日個勢似會回升番一日

又話股災 屌你老母樓主 推返上黎bin鳩你

樓主今晚點睇

豬閪

總之就係你唔啱

日日跌咩
聽日跌返bin返你c

回返又可以買

3月1號開始跌 你老母臭閪就潛
今日9號彈少少，就你老母閪就上水

咪撚咁肉酸啦 連登仔
ARKK高位都跌撚咗33%啦

肉鳩酸

穿晒頸線

呢一刻有升穿返 ？
出post個日 唔係事實 ？

咪撚肉鳩酸啦
隔撚咗3日先上水

巴打小心
過兩人穿返上條頸線你就比人BIN到2046

個post環保到

上返咪追囉

take撚咗profit會殺你全家 ？
奇鳩怪 講撚到take profit會少咗一忽肉咁

個股跌3成你地唔提嘅 吓 ？
事實跌穿頸線3日，大部分科技股都大跌唔提？

巴打 撐你

留名bin c 到2046

佢地覺得唔SH就係傻仔架啦 仲癲撚過啲師奶話溝貨

又一on9仔 人地預測已經中左啦 bin條撚咩

如果而家出post個日放貨 而家應該都蝕少左

痴線 bin乜鳩
幾日前穿頸走左貨的話
呢幾日大把時間入靚貨啦
穿線後指數插咗差唔多成5%都比人屌
痴撚線

渣ga樓主？咁就跌完喇？

其實係 take完profit, 穩袋
再大特價又入返

好撚爽

第一 你入撚咗赤柱8日？
第二 收撚咗市啦 ？

你3-4月買 咪止賺囉
你今年先「突然」留意股市 咪止蝕囉

鞭打圖表派

我都係擔心你比人bin姐

認真問，樓主你覺得仲會唔會陰跌定已經會慢慢升返

SH又關你撚事，我中意唔take profit 繼續掃貨，你吹咩

一線 科技股似係 調整完 (短中線)
好多都係重要技術位 有反彈 (似係電腦盤)

但牛二依然未黎，總會黎個似樣d回調

出POST個陣納指128XX，同而家差百幾點咋喎

咁你咪hold 不嬲都唔關我事

比定你

個股你盲撚左 ？

ARK系列你唔講
TSLA你唔講
NVDA你唔講
NIO你唔講

你渣指數定個股呀 ？ 選擇性睇野呀 ？
屌你老母 咪撚肉鳩酸啦

咁你開PO做乜撚講到唔走就係傻仔，你出PO個陣同而家差一百幾點咋

明嘅入咗特價貨而唔係坐住等番家鄉

我TQQQ，QQQ，TSLA每樣都有，咁點？

唔好再追擊樓主唔該 我代佢答

CHANGE MY MIND

藍屍 ？ 學叻哥咁睇唔到 扮唔知 ？

你TSLA 3月1號 take profit
同呢一刻 納指13000點

TSLA返撚咗家鄉 ？

咪撚再肉鳩酸啦

咪撚肉鳩酸啦

跌大棍就潛，升少少就上水

我冇潛喎

你出PO嘅時候係三月四號，TSLA 最低係600，而家已經640

你SH關我撚事 ？

你低位買，同其他傻閪高位買又係另一回事
貼真倉睇過 ？

你爬撚咗交未 ？
一樓呀 傻閪

你出PO個日先穿喎柒頭

三月一號 8日前呀 傻閪
文都未撚柒爬

你爬完文 再吠啦屌

好撚柒呀

支持樓主
一穿頸線開沽
唔貪心食兩棍都夠皮啦

你大大隻字係無用，頸線係三月四嘅先穿，聽你班社工講野真係喊都無謂

8日前 你唔撚出聲 ？
入撚咁赤柱呀 ？

又學 叻哥 ？

睇唔撚到 ？
我唔撚知 ？

肉鳩酸

穿完幾時買返？買得未？

你仲柒

三月一號個PO嘅argument 係舊年差唔多時間股災

打破咗 道氏理論
升穿前頂 ＋ 有一個HL/HH

唔係好易呢頭入完，個頭又跌過

比大戶賤價收貨仲講到自己買左保險，咁你可能要買好多次保險10%回調係好常見嘅事

屌 你直撚情無視哂
衰撚過 叻哥

無爬文 我唔知
個股跌3成 我睇唔到

升就契媽
跌就臭雞

食少兩棍
回調完買番貨
計番return 點都係賺
唔同玩法啫
又未必個個想坐貨

呢度SH 人多過清倉派

樓主如果係叫人留力溝貨撈底
會啱聽過叫佢地走

升到前頂同SH冇乜分別

Bin c?

指數 你睇落升返頸線
你望下FUTU, 好撚多都多過 -10%-30%

你8日前SH, 到呢一秒鐘依然蝕到仆街
例子 ARKK, FUTU, NIO, AMZM, ....etc

你8日前take一半profit
今日又可以撈一撈底

等睇升穿binc

穿哂 頸線 仲唔入？
樓豬呢個頸線股神一定低位530蚊撈左成倉TSLA
真係好想睇樓豬再預測黎緊走勢

TSLA跌撚左3成 你唔講 ？
又一個叻哥呀 ？

又扮唔攞柒知 ？ 睇唔撚到 ？
8日前唔上水，今日彈少少先上水呀 ？

咁你撈左未

下,你話你撈貨好爽我咪估下你係咪530蚊撈成倉TSLA囉你咁神
又唔滿意呀?你走貨都係靠估,大家都係估估下,咁高咁大姐
其實分享下睇法真係好正常,討論區
不過你就好臭串姐,講到自己神咁,唔走就抵撚死咁
咁撚勁你走貨之餘唔買SQQQ,今日再反手?

佢走，我入
佢贏飽去

得得得,我都收一收皮先,數錢呀
你慢慢度頸啦頸線股神,唔同你拗了
贏多D啦

咪係，大特價驚閪，信佢班人就一齊人踩人摸底斬倉嘅老散就係咁煉成

咪撚 轉移話題啦 肉鳩酸

一督中你班仆街死穴
一個連績無視
一個就轉移話題

逐隻逐隻 輪流肉鳩酸
返到家鄉未呀 。

牛市睇呢啲技術分析真係

你係有眼疾 ？ 定閱讀理解有問題 ？

你唔好話，吉狗仲夠膽講係熊市

你中文攞U ? 邊撚隻字有講 熊市
陰鳩公

唔爬文 柒第一獲
學叻哥無視 個股跌勢 柒第二獲
仲要閱讀理解有問題

柒3獲啦 點搞呀 你班連登仔

我話吉狗，你係佢隻分身！？

幫你report左

我話緊你呀 傻閪
真係閱讀理解有問題

你咪report....關我撚事

唔怪得咁串又無料又要串

其實樓主唔駛拗
又冇話邊個岩 我自己會傾向防守性多
防守性本質都係驚輸突 唔好處自然有機會賺少左
SH有機會跌到無止境 但如果回得少可能賺得多過止蝕
都係睇性格 冇野拗

自爆完分身係到扮傻
果然係叻哥

樓豬頸線走比人斬到一頸血

你係有料
神撚早貼咗倉啦
神撚早8日前上水啦

你咪又係太得閒 鳩up

唔關事，學大媽果套跌買，升放，10%玩10次已經賺左一倍

其實樓主真係好撚柒，將自己個套格硬套落人地身上，人地唔走就係傻仔

又一個陳百祥

又睇唔到 ？。又我唔撚知 ？

喂 咪撚再扮 陳百祥啦
貼倉啦

睇到你柒左仲要死撐
輸到傻Q左

你係咪傻撚左
咁都叫自爆

依家入返未遲
再遲兩日就真係一頸血

1號清倉 我仲全倉賺緊雙位數wor
即係take profit = 蝕 ？

柒到唔敢睇

人地畫緊圖表，未決定入唔入
最新消息係條鳩線軟左

連登仔 可唔可以生性 d

真心肉鳩酸
返撚哂家鄉 再講啦屌

ching chong撚就縮返入老母閪啦
散戶都唔係呀你
路人係到指指點點叫人最低點放貨

喂 叻哥

FUTU個d返家鄉未 升返上頸線啦喂
貼倉未

做咩呀 嬲呀 ？
比我督中死穴

陰公豬豬呀

豬幾多呀 傻閪 ？

聽你講最低點清倉輸左100%

還我血汗錢

屌你老母 你開始語無倫次
縮返去波台啦 傻閪

畫完都已經死咗兩次啦
你叫啲磚家食屎啦

跟你搵食又唔滿意？
睇完你個post見到頸線跌到去鳩線就放晒

又一個唔爬文

連續3件柒同一樣野

閱讀理解有問題呢
花d時間 重睇下1樓講麥

咪撚文都未爬 就亂吠啦 叻哥

爬文啦 8日前潛撚哂水
睇d唔撚睇d

蝕撚到傻咗呀 ？

不過個時都係跟樓主走貨 而家仲係同出貨價有少少距離 尋晚少注入番場都有賺

點止 複式

樓主你覺得而家回調完未 定係今晚一棍打落黎

期貨已經升返穿頸線，樓主又比張圖撚

所謂技術分析 係之前華爾街用黎避開監管的𧗠生物
都係睇rsi ma 果啲姐 唔明有幾特別
識睇大勢重要啲 3月 fed 話救市你點分析都冇用
死都救番生 果陣啲人分析完夠話熊市 世界末日

樓豬走哂貨避左一劫啦(好似係),仲可以低價撈返又贏
D股升返哂未先?ARKK呢?TSLA上返900蚊未先?
肉鳩酸到

救命呀樓主...接力啦唔該,唔識點撐鳥

穿頸線走嘅人真係揼心口

即係同買波中左一次3串1就以為自己賭神一樣道理
唔串其實都無咩野,最多俾人笑下,呢度日日幾百個POST都俾人BIN

有冇人真係跌穿頸線走咗

有都唔敢出嚟比人笑啦

穿頸線SH冇問題
有啲股係低價買冇可能去返咁低位買返
但明知會趺
最少要做好對沖put
唔明係咁bin做乜野

穿頸線走又得,SH又得,你錢多加貨都得添
俾人BIN係因為串柒柒,唔係個操作
樓主係勁既,如果真係避到profit走,不過唔好咁串啦唔撚該

似係有人笑圖表派咋wo
btw事件已完
祝大家搵多啲

跟左果d嬲到吉穿自己條頸

點完

點解連登仔仲未明
我係1號大陽燭叫take一半profit
完美避撚哂個股 -10% ~ -30%跌幅
跌穿頸線再出post笑柒連登股神

班傻閪柒撚到
1. 唔爬文
2. 望納指做人 ？
3. 錢我穩袋, 底又撈返

其實bin咩撚野 ？

麻煩 唔好咁肉鳩酸啦 爬完文再講

仲有無傻閪未明 ？

NIO返家鄉未 ？
TSLA破新高未？
BIDU呢？ FUTU呢？

1號跟我走，完美袋袋平安再撈底

唔使同呢啲人鬥氣

頸你老母線咩

樓主呢？

聽樓主D口氣現實應該係好撚自大
咩都要人聽佢講既閪人

點聽法

眼殘 ？

你老母撚有線咩 黑鮑黑森林

穿頸線？升穿頸線呀柒頭

你十年再出post都仲得，十年後夠升穿啦on9閪
爬文未呀

清 你睇睇佢咩野位叫人走128XX 但到124XX已經係底
而最高點跌落去係141xx 樓主係6日前開po既即係星期五/四？ 而上星期五係最低點

樓主不但成功係接近最低點走 仲要認叻
話自己避曬成個浪

升小小班傻7就gel頭

一睇幅圖就知鳩畫錯漏百出
無謂浪費時間睇內容啦

萬二都穿唔到呀 講閪咩你
屌你老母

又bin c

你係咪唔撚識睇時間 ？ 10日前呀

柒撚到

我就完美高位走，低點撈
爬文未呀 傻閪

6日前 一樓有link呀 傻閪

提提 你地班傻閪

爬完文先好吠 ！
係3月1日大陽燭出post

爬你老母咩 一睇就知你柒撚左

你係抵俾人 bin 嘅

你柒完仲想兜 ？ 天生有眼疾睇到一樓有link ?

我又唔無輸錢，bin你老母閪咩

屌你一星期都無就收皮，你仲好意思講十年

其實本身無乜興趣入嚟串你條垃圾，不過你條垃圾成日入其他post串柒柒咁﹐又唔知自己廢

做咩呀 豬好多呀 ？
咁燥嘅 ？

btw 其他post串柒柒，即係咩post

因為資金流轉差 ＋ 板塊輪動

條頸點畫到萬二呀

樓主幅鳩圖量度跌幅係9%
畫晒圖落11700樓下

點知柒左 見升返夾硬要追返
就叫做撈左個底

佢老母萬二都穿唔到
因為根本就唔係乜春頭肩頂

樓主你個股災完左喇?
道指又破頂喇
你啲頭肩頸洗唔洗再畫過?
畫圖真係同啲星象撚一樣，鳩畫冇難度，好彩比佢中一次嘅話就以為自己真係predict到個股市

用追故模式 無啦啦突然就變左企穩take profit, 條頸短撚過曾志偉 好彩我本身都係賺完就走，從來唔睇連登仔講股票

又一個死眼殘 一樓呀傻閪
點解可以連續幾隻叻哥柒同一樣野

我講納指 你走去講道指
你唔撚講印度指數

跌穿升返，都叫無跌穿過 ？
好撚柒呀

做咩呀 知道無爬文柒咗
就轉話題呀 ？

爬哂文未呀傻閪

係咪要等到發明時光機比你番去11000or below嘅時候再入貨

雖然我都覺得應該大回調完 依兩日我開始入番貨
不過我認同樓主 防守性真係好重要
總有一次真係狼來了 大戶割落去

係班人無留意到 一樓有link叫take profit
1號走一半，咪唔洗硬食跌幅囉

班傻閪以為我講緊穿頸線先走

但而家仲會唔會係bull trap

樓主 條線穿到落隔甩底未啊

你老母就跟左人走，晚晚俾我中出啦

上年又係差唔多時間 股災
十個散戶 九個半輸錢 ！

你以為派錢會升多一波牛 ？
除時一棍就蒸走 3個月升幅啦

有profit嘅 ！ Take定一半啦 ！

眼殘你老母咩，帶頭盔帶到咁樣不如咪撚開post啦班daytrader都有料過你

穿頸線仲唔走？ 呀 我上個post有叫你有賺記得走喎

班傻西見到V出左先來抽水
早放減持 跌得無咁痛 仲可以多cash average down
都比人10日後翻來鞭

連登仔

日日講實有日中 之後講番我一早有講

樓豬依啲真係仆街黎 1號講完見繼續跌開多個po扮熊市股神 睇到依個po信你止蝕就仆街啦

痴撚線 你自己廢閪咪止蝕囉

你打完呢堆野有無proofread過
你知唔知自己up緊麥柒

點解d連登仔 一個比一個低汁
駁都侮辱我智慧

唔好咁啦 你拉撚低哂樓上班傻閪低汁下限

爬完文再吠

等穿埋頸線再入市啦傻閪

又一條唔爬文陳百祥
文都未撚柒爬就亂吠

係就推番1號個po啦 穿你老母頸線咩 係到轉移視線一尾話自己上個po叫人走

轉你老母臭化閪
一樓有link點轉呀

無爬文柒撚左就應啦
傻閪

柒完想攞返個尾彩呀 ？

陰撚功囉

ZS 豬好多呀 ？
一號走咪唔洗豬囉

傻閪

你依個po咪就係笑鳩班人1號講左會跌都唔走 會一直跌囉 唔係開黎托柒咩 傻鳩
咁你講穿頸線想表達乜撚野

想表達你就係個個死傻閪
做咩呀...講中咗...嬲鳩呀 ？

陰公豬豬囉

連登仔唔識呢啲 一係要贏盡 一係輸曬 唔可以贏一半

豬幾多呀

講到駁唔到？

你up麥柒 咪答撚咗你囉
你自己唔爬文 我洗撚駁

做咩轉移話題呀 ？

豬幾多呀

法國出黎吠個班 都係豬錢豬好多

羊左幾多？貼黎睇下啊股神

問你豬幾多，又問返我
屌

搵個高汁d嘅出黎吠啦

淨係識轉移話題

悶

問東 答西

連登股神淨廢閪

人地屌你穿頸線又問人豬幾多 邊個轉移話題贏錢又講你知咩傻鳩

唔好理d傻西啦
唔識止賺 做防守嘅人
遲早有一日仆街

V唔到就無人會出來吠

我屌緊淨你唔爬文
你隻閪淨係識講穿線

答撚左你，又扮睇唔到，藍屍呀？
問你豬幾多，又問返轉我頭

挑......做咩姐....ZS輸好多 個post講你呀 ？

乖，生個細佬俾你玩

連登股神 5大特質

1. 唔撚信圖
2. 一定要最低點買，最高點放
3. 唔SH係廢，take profit=殺全家
4. 從來唔做對沖防守
5. 升市個時就係契媽，跌3棍就臭雞

諗到再講

800入聽巴打話650
止蝕走曬TSLA
想從良
希望月底回家鄉唔俾老婆鬧
感激🙇🏻‍♂️

個右肩行緊出嚟就開始減持 一穿頸線清咗倉
早兩日NQ試底唔穿開始入貨

兩日無入黎仲死撐緊

過撚咗 10日
仲係唔認自己柒無爬文

想問吓而家係咪穿左頸線要走

露營必需酒

呢堆野9成都係你打，唔好咁講自己啦真係好低汁 笑到我
帶完頭盔仲要唔認 真係樣衰到呢

連登仔升又SH跌又SH，賭股爛股當靚股揸
止賺止蝕都比人屌

其實你係咪唔識「戴頭盔」點解 ？
google下個解釋先thanks

我睇下你仲點死撐
繼續扮睇唔到 咩都唔知
學撚哂 陳百祥 d衰野

爬撚左文未 唔想答完一個又一個

每日總有一兩個傻閪
唔爬文就吠

樓主真係好柒

一日升一日跌
你班友輪流上水推po仲想玩幾耐

今日威完聽日柒
聽日柒完後日又威
loop

唔好推好無 推親上黎都跌市

打和啦 super

因為未撚跌完

樓豬跌穿頸線止賺,前幾日撈完貨又完美地琴晚出哂貨了
今日又可以再撈
下個月財務自由woohoo

SH

樓主有185個負評

心水清永遠跌之前空倉，升之前又有貨

我係樓主就借爆孖展沽貨喇，畫晒線，100%準確度 ，呢啲free money 唔係唔拎啊？

到而家都未貼倉
講黎講去幾句

爬文啦
肉鳩酸

希望樓主不厭其煩分享一次到底幾時減左倉同幾時撈左咩貨啦

完美高位出低位接貨

我當佢老師架，得閒就爬下佢d文，獲益良多啊屌你

發現秘密了 呢次仲唔係到我變誠哥

推

廢青係咁

推~~~~

越 跌 越 要 買

而家上面笑鳩樓主個班

今晚升又會上黎吠架啦
跌咗幾日我都無再落井下石啦

講升跌有乜意思 估神

實有一日中 阿婆都識講啦

直接講幾時 跌到幾點

我就話你股神喇

樓主又贏